港共已經逐漸進入我地圈套

佢做嘅每一步都係我地革命成功嘅必經階段，
雖然有手足傷亡同失蹤，我地都非常痛心唔想發生！
但無可避免呢啲都係必經階段！
反而港共如果好似之前咁 ，一直由我地嘉年華反而覺得勝算唔高。
不過依家就算佢採取放任態度都太遲，只會令我地更大發揮。
依家仲話立反蒙面法，估唔到加速左我地嘅進度，反正遲早會面對，早啲面對早啲贏，老套啲講真係關關難過關關過。
大家加油，只要我地唔放棄勝利終歸屬於我地！

如果我地驚我地放棄點對得住手足！

推

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

我地捉緊好大盤棋

回帶天琦兄立法會辯論

政府班官.班智囊團.全部都係弱智

其實係中共內鬥，前一排係咁唱歌，其實大家都放鬆，點知黑警又挑事端。每當我地放鬆或迷失方向時候政府就會推新野搞大家。

有種感覺就係政府唔想就咁完

兩任特首，一個港獨之父，一個攬炒之母

内鬥？反習勢力邊度有實力
再講，搞到出緊急法，就算香港有反習勢力，自己都大受影響

堅持

就係唔夠力量先要暗地裡搞小動作，比起習維尼隨時抄家殺頭，香港損失算咩

但呢件事最大責任在於林鄭同警隊
你話警隊有反習勢力還有可能，
林鄭是反習勢力？

林鄭同警隊都係棋子，真係反習係中共入面。
成件事一開始出發點未必係反習，只係做錯左，返唔到轉頭，就俾中共反習人士利用

從表面證據睇，更加有可能係習自己on9，强推送中遭反對之後，使用内地維穩模式對香港進行鎮壓

69百萬人出街，按常理來講即使不撤回，都應該繼續在立法會討論，而不是直接上二讀
但林鄭一意孤行，直接上二讀，導致612圍攻立法會

而612警察濫暴并非偶然，應該是判斷69民意洶湧之後的一次有計劃行動
最直接的證據有三個：
1. 不戴委任證，不展示編號
2. 在中信和平示威區放催淚彈，險些造成踩踏
3. 最有力的直接證據——警隊從69開始部署：盧偉聰在公告指，自 6 月 9 日起的「踏浪者行動」已進入 50 天（ ）

的確，對於資訊流通地方，中共維穩經驗明顯係零，完全唔識應對，或者有心人搞事，誤傳消息，加上習維尾弱智，導致今時今日田地。真係天時地利人和

有樣野我都唔明，中共點解唔控制網路供應商，網路戒嚴應該容易好多，一無網路其實已經贏左

咁樣會影響經濟

中計

一行緊急法，太子黨係香港既資產已經可以夾住，唔明點解唔反抗。

黑暗兵法

連登server係美國

除非斷網，或用大陸防火墻技術先可能封鎖

斷網的話重需要做生意咩？

我意思就係斷網，唔洗24小時斷，好似黨鐵一有事或準備有事發生就斷咪得。

斷網真攬炒，外資即刻撤

港共已經無招數 路人皆知

其實佢咩招都出晒 想赫9我地

點知福建幫 黑社會比人打番轉頭

白色恐怖下 依然幾十萬人咁出

投降啦 港共

斷線比戒嚴同緊急法，邊樣衝擊大

今晚繼續

721 811 831 新屋嶺 推

真心覺得天琦好撚勁。

驚就輸一世！

我會繼續蒙面全黑衫黑褲抗爭，你呢？

咪講出黎啦

嘅然係圈套，你又講出黎jm9

好明顯係唔想完
次次開始疲態開始迷失
政府就搞野撩興你

其實係佢哋on9

其實佢哋曲線救港
根本就係我地派出既臥底

唔可以放棄

仲撚嬲唔係講笑 你出暴動都無人驚 會唔會驚你條濕尻蒙面法

屌你, 咪篤灰

咁樣攬炒，班支那廢老同低下階層藍絲仆哂街
之後先會再多人出黎抗爭

撐

pushhh

呀Q 精神